請大家團結！

第一次開Post
連自己係唔係P牌仔都唔知
可以屌 但唔好太大力

由69 616 71等等
基本上放假既日子都會出黎遊行

由一開始見到群眾大叫「林鄭下台」
到大家宜家已經識提出五大（七大）訴求
作為一個心態上勇武 但身體狀況唔容許勇武既和理非
我好感動

請大家緊記 運動由69開始
已經踏入差唔多50日
我地一路走來係憑藉啲咩

係保護自己土生土長既地方
係守護著下一代應有既權利
係不分化不割蓆不篤灰既共識
係前線後勤勇武和理非既團結

記得係團結
每逢運動完結果一晚
除左好多消息同文宣post
仲有好多互屌post
記住我地要既係檢討 係反省 係再部署
雖則話帝吧已經寸草不生ed 但仲有更多既五毛三毛一毛
會係我地防範唔到 冷靜唔到 思考唔到既時候 偷襲我地
心入面只要種下左不信任 覺得人地不如自己既諗法
好易就會形成分化既念頭
請緊記

前線手足已經好有經驗 亦唔會有人蠢到唔走企定定比人打或者食催淚 所以後勤支援或和理非請放心將個前線交比勇武手足 佢地既一舉一動 一汗一血 將會成為文宣既最大武器

文宣同和理非都唔係冷氣軍師 佢地只係唔想有手足受傷或被捕 前線手足請唔好指責佢地 坐係屋企睇直播但又出唔到力果種內疚痛苦都唔易受 我地只可以祈禱你地平安離開

所以
我地右手有最強既矛
我地左手有最強既盾
只要唔互相攻擊 尊重對方既崗位同抗爭形式
最後既勝利一定係屬於香港人！

最後
天佑香港
光復香港 時代革命
我愛香港 我愛大家